記住1月1要入維園先

開定先
如果唔係點數人頭？

1月1 維園見！

十連
1/10

會入

但希望民陣唔好再作細數，愈作得細就愈來愈少人出架喇

----------------
香港獨立 唯一出路

2/10

新的一年，繼續努力！

3/10

4/10

Push

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10